我琴晚夢見何B仔喊，喊到變紫色

何B仔話我唔理佢感受: 男人老狗着紅色孖煙通!!😡
佢而家唔啋我，成日頭耷耷眼濕濕 😞
佢以前都唔係咁㗎 😭

陽萎就陽萎啦 咁多嗲

油紫色bb–，–